今日正式因爲勇武同女朋友分手

佢想10月尾去台灣旅行玩
但我想留係香港幫大家手
卜好機票酒店但我真係唔想走

最後分手

依啲女唔要都罷

好仔唔當差

共勉之

我都因為今次運動失去工作、金錢同女友

E度好多人撐你

適時休息是為了走更長的路
放鬆一下唔係罪過
我地會等埋你

反而唔係咁諗，休息先行到更遠路。你咪當去台灣solicit多啲台灣人支持囉

呢場運動我預搞十年，唔通十年內一次離港都唔做？ 冇可能

重作

呢到好多令令絲打唔介意同勇武齊上齊落架

試吓追返嚟先，你會有意想不到嘅收穫。信我

個世界好大既Ching
價值觀唔夾早啲分開都係好事

單身少掣肘

THEN?
洗唔洗搵個慰安婦比你?
大把人因為勇武而坐緊監 家破人亡
你分個手就上來取暖?
係勇武就出去做事啦
唔係叫你燒地下啊傻鳩
你地無人有光環架而家
因為你地全部都仲係輸緊
明未

去台灣唔唔會去好多日啫，少出一日無人人會怪你的，去旅行休息下吧！

放閃卡上黎啦

認同⋯為大義放棄去旅行，女方體諒唔到既話就算喇
祝你將來會搵到理念相同既對象！

你無做錯到

準備打10年呀傻豬 追翻佢 慢慢同化

有時唔洗咁講野嘅
佢地大可以放假去玩去食 可以唔理所有野繼續做豬
佢都唔洗想求咩讚揚 只求一點安慰共勉姐
唔洗講到咁嘅巴打

不如大家應承大家
一日抗爭未完，一日都唔好娛樂、唔好旅行、唔好放假
旅行？不了。打機？不了。慶祝生日？不了。

雖然不分化
但係得罪講唔比自己休息、娛樂、散心既人
好快就會burnout

咁小事就分手
遲早後悔

細佬我唔係勇武,不過都將個淺藍女友變左淺黃,各有各做姐
去台灣休息下返黎再繼續唔係壞事呀

有時候行開下對身心都有正面發展

去幾日冇所謂啦唔係信唔過我地依班手足嘛香港人唔洗chur到咁嘅

呢個只係你聲稱嘅原因，只有你單方面供詞法庭係唔會接納

你有無比冷氣吹到凍撚親左

其實去幾日咪當放鬆下
你長期作戰狀態都會攰
個幾日就同條女放鬆下啦
追番你條女啦
一齊得唔好因爲政府咁樣就分手

低能仔😂

巴打唔介意男男
可以pm禾

休息一個星期姐

所以黎講下都有錯 咪咁撚顛啦 前線有壓力 上黎講下都唔撚得
你咁撚惡 又燒撚死咗幾多隻狗呀？

Sad but true

休息下都唔比？呢場長期抗爭黎架屌你，為左咁嘅事而分手。成世唔好去旅行囉

祝樓主之後揾到個更夾更靚嘅女朋友

我自己都因為掛住發夢cancel咗幾個trip，不過掉轉頭諗行開幾日其實冇壞嘅，去到外國就打國際戰線囉！
一有機會就向外國人講吓香港情況，順便屌吓強國遊客

首先起底，然後block，就係咁簡單

講得出你地 仲係輸緊
就知你吾係自己人啦

佢同你唔夾，祝你搵到個更好嘅！香港需要你

巴打趁仲出到境去下旅行唔係壞事嚟㗎...

除咗旅行係咪有其他原因？政見？
唔好因為旅行咁少事分手啦

有咩需要即管出聲

咁既時勢真係完全冇心機去旅行風花雪月，根本唔會plan旅行去book酒店機票

抗爭唔知會維持幾耐，你去下旅行俾盡咪一兩個禮拜，唔洗抖下咩

有好多手足比我更需要幫助

依排大不了抄下散先

齊上齊落

女朋友可能係香港唔開心 去台灣呼吸下自由既空氣 散下心 冇必要咁就分手喎

我做你女朋友

煲底見

我都因為咁同條女分開咗

巴打多謝為香港

佢係港女 依刻你忍受他日都會頂佢唔順

因為你好清楚你地理念唔同

讚成！

去一去旅行當休息下

你冇做錯到

價值觀唔同，勉強冇幸福。只可以話真正明白你嘅另一半，係唔會咁樣就分手，你只係未搵到你嘅true love姐👍🏻

現實你從來沒有女朋友

隻隻字都明
就係唔知你講乜9

休息下都無壞呀

女朋友好慘

有人冇得拎光環嬲嬲豬

可能你女朋友見到你呢排咁辛苦壓力大先想咁做姐。件事持久戰，唔通就唔比自己抖咩，咁樣個人抽離唔到，好易出事架。休息是為了走更長的路。我地咁多手足，唔洗驚喎，大家會係你抖個時努力埋你個份。

咁既時勢仲諗住玩
你叫佢去中國算啦

如果我係你女朋友我會選擇留低 因為真係冇乜心情去玩 出國都好有罪究感點都好 希望巴打你早日move on 早日遇到同你諗法一樣嘅人

叫佢揾個狗仔啦

10月尾又未有行動 咪去個旅行散心囉 有咩問題

重掛住飲飲食食既野 生個仔智商一定得60

恭喜曬，呢種港女放係身邊害左自已
及早脫離

休息係為咗行更長嘅路辛苦曬

其實可以星期一至五搵幾日放鬆下既
唔好迫到自己太緊
有時心理太大壓力我都會休息一兩日
我知道背後有人頂住

當然有人要休息下我又會上返黎頂

加油啊

有時候吊頸都要唞下氣嘅

如果佢立場係支持你
我覺得你唔應該分手

令你老母

條女想去個旅行都要分手
你唔想去咪同佢講唔bk機票酒店

你條女係藍c就另計啦

負評你係因為打錯字

老友, 去鬆一鬆啦
長期抗爭黎, 唔好當係苦行

其實我一直都唔信一場革命可以係一年或者數年可以完到
你上面果句只會令每個人情緒都爆煲，一定要有適當娛樂平衡下
返嚟再作戰
我身邊實在太多人都爆左煲，包括我。我希望唔好有更多人好似你咁諗
否則只會有咁多人自殺

點解？

加油巴打

仲有心情想去玩，好野

同意，我身邊太多人爆左煲

你值得更好

但係多左一大班手足同兄弟

好撚多 開forum無耐就有嘅account
突然呢排上水分化引戰尻推舊post
好撚鬼
個個都係一直都無乜activity

唔係去好耐姐，抖陣啦兄弟

有時都要放鬆下既

我成日都好矛盾
自6月開始 就算去飲飲食食
都無以前咁投入 開心
反而去發夢個時係最投入
最feel到

勇武又冇欠你既冷靜啲

休息，是為了走更遠的路
仲可以做台灣文宣

好有神槍手俞頌豪feel
So?洗唔洗whatsapp通知你？

手足鬆一鬆啦 真係真係要㗎
比啲時間抽離下啦
唔好太大壓力 長期戰嚟
去旅行真係幾好嘅提議嚟

咁你涼冷氣又做左啲乜？
真係唔明冇啦啦屌人係為乜 你屌完香港會贏？
收皮躝番入你老母個閪到啦

其實我覺得抗爭都需要回氣充電。你休息會有其他補上，唔好將自己拉得太緊。當然個女朋友你捨唔捨得係你自己私人既事，我地冇資格比意見。只係站係超過三個月抗爭，間中refresh係好需要！加油！

適當嘅休息喺需要㗎

咁嘅女 做咩仲要追

試下追返
我地抗爭, 已經唔係短期既事
適當既娛樂其實更好
放個假, 返黎再努力
而且10月尾既事, 邊個講得埋, 話唔定到時羸左呢?

加油呀巴打, 無論點都大把人錫你春袋
有咩事記得上黎些牙, 齊上齊落

巴打加油

抖下都得既

手足去旅行啦 放幾日假番黎再同垃圾港共政府死過

巴打加油
振作

依家我既目標都係爬到更高位置
打入內部, 做個有社會影響力既深黃

十年？

去個旅行唔過份 我地會幫你行埋你果份

屌你想分手咪直接講
你話十月頭賀支那國慶就話
十月尾完全未有活動你就已經話唔想去

屌
中出即飛依啲例牌架啦～

有需要出聲！

,

我出糧可以請你食飯！！

我都係咁分手
Lm圍爐

屌你係咪戇鳩嫁？梗係趁呢一個禮拜去一去台灣玩！有時行開下抖下氣都要㗎！返嚟咪啱啱好十一，一齊賀佢老母！不過我估分手都唔係淨係一個原因嘅，多方因素形成，如果價值觀唔夾就真係冇得搞

又唔使咁極端嘅
咁佢平時對你同場運動係咩取態先?
如果佢一直都好支持你咁你陪返佢一次都不為過嘅
咪當畀自己休息吓囉

巴打加油！
The best is yet to come 呀

十月尾

去個一旅行放鬆下係好事
唔係十一月二十四去就得

手足

休息下喇，如果真係無人補上，呢場戰爭都打唔耐

巴打 小妹陪你上前線

女人啫，大撚吧

咁大反應做咩啊

收嗲啦

Prooof 呢無圖你講乜都得

Sorry 睇錯咗添，anyway 樓主開心就好，我哋呢場戰役係漫長嘅，希望大家都不斷提醒自己要休息同埋要有娛樂㗎！

我都分左手 一齊加油

好奇咩？ 中共一日唔倒台大家都冇好日子過。2025～2035年倒台就差唔多。而家先開始小規模違約風險，中國幾百個城市先得十零個開始蕭條，每年多十個城市仆街你都最少等10年佢先有100個城市收皮

10月尾波大佬 又唔係一定會出發，你咪講明囉，如果個時有不得不參與既運動我唔會去咪得

追得返，和好如初，大家感情更進一步
追唔返，po主睇得穿女友同自己價值觀差異真係太大，解脫一下何嘗唔係壞事

當然，實際情況po主最清楚

休息下姐
台灣人都好留意我哋

只能講休息為走更遠既路

借條女黎

其實去幾日旅行唔影響嘅，最多咪避開星期六日，星期一至五都偏少活動嘅，放鬆下啦巴打，仲有我哋呀！同埋認真台灣飛返香港可能仲快過我入元朗
p.s. 好想嫁比勇武巴

唔緊要啦
發夢識翻個新嘅

去台灣都係幾日姐 咪當放鬆下囉

想嫁俾勇武
btw ching開錯台喎

有無好好諗清楚先？
有時我覺得唔好100%將自己投入呢場運動，免得太大壓力，適當時候都要放鬆，吊頸都要抖下氣

on9
場仗有排打
有時做野唔係一味死衝

加油巴打
女死女還在

佢要做港豬佢既事

之後你會諗返自己好ON9

只要中共未死 我都會唔會放棄 大家鬥長命

放下假囉，你自己都要休息啦。

快D搵氹番女朋友然後book機票酒店啦。

最近啲蝗語、鄉音同錯別字真係多到離譜

其實放鬆下去玩都冇問題
不過女朋友為呢樣野同你分手
顯然就唔係適合長久一齊嘅對象
睇開啲
支持你去散下心再返嚟一齊努力！

去台灣文宣下
邀請更多台灣戰友

大把手足同你去 等到除罩果日

吊 以為佢太擔心唔比你出去搞到分手
原來去玩
呢啲女唔要也罷

你值得有更好

去個旅行就要分手又太痴線喎
唔通要求除咗上前線之外，每日空閒時間就一定要瘋狂做文宣，捐錢，買裝，做到自己就死咁無私奉獻香港，唔可以留返啲時間做自己野去娛樂咩，你係人唔係聖人

女大把啦 我地手捉冇一個就冇一個
香港人加油！
五大訴求 缺一不可！

場仗預咗打十年 行開一星期就分手

Agree
可能條女見佢太綁緊 想同佢去台灣玩 放鬆下
點知咁就比人分手
分手都唔緊要 但開po搏咩？
想大家讚你 然後自己條女就係咁比人踩？
唔知咩心態

樓主U are not alone

辛苦各位手足。
我呢的廢中只做到你地話要人就去，捐錢捐文具，比唔上你地任何犧牲，感恩感激。

不要也罷

香港大把值得識既絲打

咁你仲唔快啲出去斬狗？

要幫手出聲！！

推左條女比黑警等佢後悔下

唞吓啦手足
心態調整對於參與運動都好緊要
去第二啲地方除咗休息，話唔定有新啟發
再者，同女朋友分手，心情都會有影響，對於現場發揮都唔好
追返人啦

thx but seriously why not both
仗要打，飯要食，女要溝
返工都要放假啦
樓主條女咩心態我唔知
但如果真係預咗打十年仗就更加要學識 balance
加油

十月尾咁長遠 抖抖唔過份

同我另一半一撚樣
我唔陪佢 我出去發夢
佢仲要嬲返我唔陪佢
利申：叫左佢一齊出去發夢叫左幾日
最後佢緊係冇出
到完左佢都冇問我有冇事 走左未
連一句careful be water都冇講

咪去下囉屌 都唔洗日日睇日日出既

明你感受
真係冇可能有心情玩

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

ching, 冷靜D好
休息下都唔係壞事

睇黎你唔愛佢

啱，樓主陪佢去幾日當放鬆囉，唔洗分手咁癲
樓主放心我地會出埋你份力

大把女同你齊上齊落加油

台灣幾時都有得去 香港得今次

識番個男朋友

同路人互撐
煲底脫下口罩相見

如果同女朋友係價值觀上唔差太多 就考慮下追翻人啦。好感謝你想付出嘅決心，但請記得比自己休息一下係無罪，抖抖再歸隊一齊努力囉，之後要走落去嘅路好長！

多謝你 如果攰真係休息下 長期戰呀 我地錫晒你

知道自己做緊自己想做既野就OK

Respect ✊

你後唔後悔先，因為唔去台灣而分手，唔去台灣可以，但分手會唔會太絕

推

我未婚妻 想返大陸影結婚相
我 不了
而家日日受氣

不如你問吓佢點解要去大陸影

絲打想識你wo

有個勇武男朋友都唔珍惜 幾多人恨都恨唔到呀

同意
放鬆幾日有咩所謂
最緊要大家繼續堅持

最多一個weekend 其實休息一下無咩野
正因為抗爭要成為生活一部分
所以唔可以因抗爭而放棄正常生活
仲有漫漫長路

得閒去外國解釋下都好

善用起底功能

勇武女友黎緊都打算去下旅行 我覺得冇咩野 唔一定日日都要幫手 休息下唔係一件錯事黎 不過唔好後悔就得 不推文

排隊

你係咪唔明佢講咩

講真差幾日放鬆下都冇問題嘅巴打

我地係外國影左次
返大陸影 話影得靚wo
佢仲屌緊示威者暴力
唔係藍 係babycondom 個種無腦
我堅決 唔返大陸

唔想去咪唔好去囉 唔啱咪講到啱囉
如果純粹係因為條女唔識諗 唔肯就你 而要分手
咁樓主都係啲幾易放棄嗰啲人嚟㗎喎
遇到少少事就放棄 仲點抗爭落去呀
如果個女仔唔係深藍 就追返個女仔啦
因為無能嘅政府 無咗個女朋友 唔值得呀

長貧難顧

個人諗為去輕鬆幾日係可以接受既
休息完番黎繼續努咪得

請你叫雞

成班係咪痴線
去台灣玩得幾多日呀，如果平時係有盡力搞，去幾日休息下有乜問題
樓主又冇話條女平時出去既情況係點，個個叫人放閃卡
一個二個日日係屋企攤冷氣做鍵盤戰士先唔知個個星期出去有幾大壓力

假膠味濃

我覺得你要搞清楚，佢指嘅靚主要係指攝影技術定係啲景先？

十月頭同區議會選舉起到is ok
到需要放鬆下既，
好小事姐好快好番唔洗分啦

修圖 大陸個d相 又煙花 又爆炸
又多裝飾
我 不了

問心勇武咁耐佢係咪都陪住你？
女朋友想你陪佢行開幾日，散吓心姐，適當休息係好事，唔洗咁易burnout.
哄返佢啦

老作味濃
Book好哂酒店機票先黎cancel
咁不如一開始將d錢捐畀前線

係

同啲同路人一齊發夢真係好
初時ex都有陪我去，但728，44個手足告暴動佢就驚
要我唔好去
我瞞住佢去做和班非
到811真係睇到眼火爆
之後發夢發到唔聽佢電話
到罷工被炒
我仲偷偷地瞞住佢捐咗唔少錢
佢父母話就中立
我覺得淺藍
Ex都聽佢父母講
有次聽到佢講話封線好麻煩
我就同佢鬧交
佢話我星期六日唔陪佢
唔見人
其實我都知自己唔啱
但係見到啲11 12小朋友都勇敢嚟
我唔可以扮到好開心同佢行街
佢知我罷工被炒
喊住鬧我
唔想去監獄探我

咁未必一定要喺大陸影嘅

你有冇同佢講過你唔鐘意嗰種style先？

其實都要試唔同方法
加油

你去台灣可以做文宣㗎。抗爭唔係淨係喺街頭先做得。

早放手係你嘅福份
無謂第日變咗老婆要因為正義日日同佢嘈

ching加油, 大把有能力有愛心嘅女等緊你

我做你條女

多謝

仲有積蓄
可以頂住

如果巴打有能力
可以捐星火

之前我都有捐
等我有能力就再捐

有好多被捕手足
手停口停

去台灣用得你幾多日？旅行都可以做文宣嫁

留言果d又係絲嘅，唔該考慮下做義士女友

唔知遲咗味 不過可以去完再回來的

去旅行都係一星期姐
出少幾日唔會俾人屌
唔好太執著
去搵番女朋友仔啦

係咪你柒得滯條女嫌棄你呀？

多謝大家

除咗多謝你唔知有咩可以講

去幾日台灣 都無話唔得

樓豬加油

唔好咁，同女友去輕鬆下，手足會明白，冇人會怪，每個人都有自己家事要處理

冇可能日日都完全投身呢場運動嘅
除左體力或者資金，仲有你嘅心情
如果長期比太大壓力自己會好快頂唔順
姐係好似返工返學都會放假啦
去旅行又唔係叫你去一年兩年，幾日姐
抖下放鬆下係必須嘅
如果真係好想為香港出一分力，咪去機場同遊客宣傳下呢場運動
去外國又宣傳下
用另一種方式為香港出一分力
唔一定次次勇武

依啲毧雞唔要都擺

適當既休息係需要嫁 去幾日台灣放鬆自己心情 日日都咁緊張 遲早會爆 行開幾日冇人會怪你 長久戰黎

Agger 大把絲打爭住要你啦！

條仔係港豬 7月已經同佢分左手好開心宜家生活得 發夢無人阻手阻腳

港豬仲有得救咩？養肥咗等做午餐肉啦屌！

身邊嘅人其實都好重要
行開兩日都無咩不可呀

會搵到更好

話就話價值觀唔夾就最好分開
年初同ex分手個陣佢都係用呢個原因
以往好多時傾起社會運動 佢就係勇武 我係港豬
到今年六月一次過認清好多社會問題
開始去遊行 努力咁進化緊
因為呢場運動大家再傾翻計
言談間都feel到大家對段關係都覺得好可惜

如果巴打好愛你女朋友
唔值得你為左呢個政權放棄女朋友啊!!!
去旅行break一break唔係罪
可以繼續做海外文宣 可以同台灣人傾下香港
只要你個心無忘記過香港 大家一直同在!

睇完就快啲去追翻女朋友仔啦!!!!!!!

你仲喺度既？

樂觀啲諗
十月尾應該唔需要咁高強度既抗爭

你咁樣會好辛苦。休息下，番黎再歸隊

單身勇武巴留tg啦

Add oil

巴打去幾日冇咩所謂啦
希望你同女友和好

其實世界大把女

其實去下旅行無壞
手足會等你歸隊

光復香港
時代革命

公義一定會得到彰顯

撑！

放鬆下必要既
和好啦
返到黎我地一齊再抗爭

中出即飛
放閃卡

以為去邊，原來台灣，屌你講到去澳洲working holiday咁

屌死港豬唔要好過 大把女等住你

u deserve better

場運動完畫就玩完囉

咪係 harsh到連旅行都唔俾人去
你條女俾你飛就真係好彩啦
大佬主離開幾日講到人地變左藍咁
又咩價值觀問題 抖下都唔撚俾

女姐
何不溝仔

同我拍

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
幫手share去twitter同reddit

你得到二百萬個手足
不用怕

9唔撚撘8

去下散下心 可能有新既諗法岩到黎更好呢...

十月尾先去有咩問題
又唔係十月一

傻仔

跟gay 一齊勇武
保護大家唔好畀popo 雞姦

勇武仔仔正

same 仲有學業

要玩好多嘢可以玩
玩到要離開香港就好似唔太好
唔好忘記 犧牲, 受傷嘅手足幾咁痛苦

覺得假既都唔知應你地咩好

我好攰

而家返而星期六日唔洗扮野拖時間返去

直接打死把就

我只係做唔想後悔既事

成班兄弟係前面日日過命都冇既生活

我唔想去旅行

我會覺得內疚

而家唔洗煩

你值得擁有更好

尤其是呢個禮拜勁撚多
今日我已經block左至少10個